徒手爬4層樓救男童 巴黎新移民獲馬克龍安排入籍法國

徒手爬4層樓救男童 巴黎新移民獲馬克龍安排入籍法國

法國巴黎一名小孩懸吊在4樓露台極為危險，幸得一位新移民男子奮勇爬上露台，將他救回安全地方，這位英雄周一更獲總統馬克龍安排在愛麗舍宮接見，將特准入籍法國，並安排受訓當消防員。

事發於周六下午，影片拍到一名小孩在露台懸吊，有人在上層伸手拉着他，一名男子則以非凡的身手，只用了20多秒，就由地下經露台一層一層爬到四樓，再一手抽起小孩，將他帶回平地，圍觀者都不禁鼓掌喝采。

救人的22歲男子為來自馬里的賈薩瑪（Mamoudou Gassama），他幾個月前才移居巴黎，說道︰「我這樣做因為他是個小孩……就爬上去，感謝神，我能救到他。」

巴黎市長伊達戈還親自致電答謝他，讚揚他為「第18區的蜘蛛俠」，並在Twitter公開讚揚他︰「他的英勇行為是所有市民的典範，巴黎會他支援，讓他適應在法國的生活。」總統馬克龍周一更邀請他到愛麗舍宮，親自向他道謝。

當地傳媒指，事發前男童家人都不在家，消息指男童母親當時不在巴黎，男童爸爸則因為懷疑獨留兒童在家而被警方問話。

真英雄

痴撚線廿秒爬咗上去

淨係擔心以後有人刻意製造意外來博入籍

入咩消防隊，入兄弟會啦

呢個力架真心勁

黑豹

老爆爬得多

博你老母咩 咁易爬到幾層樓？
想學人講陰謀論都有腦少少啦

可唔可以做到咁出面

同埋咁樣係未有啲歧視
外來人要用命去搏先有得入籍
咁又係未表示照正常途徑就入唔到籍

on9？一定係墮樓先叫意外？
佢家陣係見義勇為就入到法國籍
歐洲幾多難民你唔係唔知
開咗先例到時一定成班難民製造見義勇為既假象

個左膠馬克龍真係冇撚得救

決策感性行先,就算係都暗地裡做

一上台推行各種on9政策,搞到6成人不滿佢,日日示威

個post咁撚多正評都有
見義勇為係要支持
但係一定唔係送passport囉

見義勇為都唔送，唔通做衰野送

用入藉做獎勵搞到成件事好怪

見義勇為都送？全法國一日幾百單見義勇為啦，又唔見全部送曬？歐洲passport幾時變得咁廉價呀

咪係
成班連登左膠

人地法國講求自由，平等，博愛既高尚人格
咁樣咁樣捨己救人已經表現出人地國家既價值
唔通比你班人買樓入藉咩

上面成埋港豬教法國人做嘢

以為所有品德精神都係左膠

咪係，好似香港咁狗屎垃圾傷殘廢老都入到籍就最好

學支那人咩都唔理, 見死都唔救咪唔係左膠

如果佢係西班牙人 法國passport對佢黎講多餘

好Q勁

一睇就知係爆格慣犯
屌 唔怪得法國治安咁差

如果係香港
佢應該比人告左

佢應該加入法軍而唔係消防員.

香港新移民： 取消其綜援後企跳，又唔敢跳

你老母當日比狗屌完冇沖乾淨生著你

小朋友 人身攻擊顯得你好低質

好波

馬克龍 又係好波

兩個都好波

一個國家既移民政策都係為左吸納有質素既人
依個黑人比起投資移民果班更值得留低

爆格變英雄

死力架

輕鬆搞掂
改變一生

反觀香港班假難民真係垃撚圾

親，汝從心到身都一定是中國藉香港人

香港係：徒手爬4層入屋爆竊 香港假移民穫張超雄救情免於入獄

香港式特事特辦：
梁家女兒送行李上飛機。
帶Gel上飛機
法國式特事特辦：
救人一命得法國人民心及入藉。

路易十六死得好，民主起頭無煩惱。

唔好俾中國人見到呢編報道,好快好多人造意見出現

開左個頭，之後再有發生係咪都要俾？

你睇定啲 到時唔好比我鞭你地屍
難民為入籍乜都做得出

其實真係咁容易製造到假救援?
就呢單噉睇佢係完全搵命搏, 稍一失手都會跌死喎
如果你個假救援做到咁逼真咁高風險, 抵你贏

Assassin's Creed Unity

好似超級英雄情節
抵佢入籍
不過班難民之後會自編自導自演

段片, 下面果幾條友爬黎爬去都爬唔上去

岩 難民本身就係毫無教養之鼠輩 急功近利 為左眼前利益係可以不擇手段

應該要當兵

佢黎搶包山咪贏梗

咁容易咩
你估人地唔識分真定假 阿豬阿狗都可以見義勇為完就入藉

首先你要有一個非人為 吊在半空的法國藉兒童

人地法國收既移民普普通通已經係有阿寶既反應力
香港果D就淨係識食飯訓覺

個BB仲勁啦
咁好臂力掛咁耐唔跌

隔離條友咁渣

然後馬里難民徒手爬36層一手拉佢落去

玩開跑酷

香港都有一個放火殺人，之後獎勵佢入藉

其實唔送PASSPORT 剩係安排佢去消防已經夠啦
一來已經有工作
而作為獎勵又唔係過份

洗鬼你擔心咩
你法國人？

佢唔抵得人地入到籍姐

其次你仲要敢捨身救人，佢冒住身命危險㗎，冇任何安全裝備，隨時跌死

得殺人同犯法

班仆街好撚醒了
生存同甲由一樣有得食就得
可能係監倉到要香港人養緊添

好彩力架夠快
爭少少就比鄰居救到,冇左扯佢上去個下畫面
結果爭好遠

呢0的收得過

成個post最似樣既回覆
成功傻鳩覺得自己更值得入籍既樣

其實個鄰居都就快拉到佢返去

但個力架最後一下大大力拉佢返入去硬係型好多

仲要推薦佢做消防，將佢嘅能力同勇氣Put into good use

呢個力架都算優質人口又大隻又見義勇為俾佢做消防啱哂
但係可能真係會有人東施效顰
真係見義勇為就係好事
但係如果做假...蝗蝻最叻呢啲...

呢個先係重點，唔係比佢入籍之後係度9hea，而係真係有機會服務返社會！

馬克龍其實應該加快佢甄選程序
再俾佢pass入藉
再請佢做消防
就可以防止引狼入室